係咪有澳洲巴絲開咗Gladys Liu戰線?

twitter作戰時見到呢單新聞

澳洲的中國恐懼症：華裔女議員涉北京統戰組織受到壓力

香港出生的澳大利亞女議員因同中共的聯繫受到批評壓力，但澳大利亞總理斯科特·莫里森周四（9月12日）為這位華人議員辯護。

和莫里森同屬自由黨的廖嬋娥（Gladys Liu）是首位在澳大利亞聯邦眾議院獲得席位的華裔議員，她被指是同中國執政黨的相關組織的成員。澳洲學者說，圍繞廖嬋娥的爭議已經具有排外意味，可能會導致澳洲華人社區受到傷害。

澳美同盟新動作 籌建新港迎美軍
恐華症？澳大利亞中國問題專家發生爭執
「我在澳大利亞，但感覺受到中國學生審查」
澳洲廣播電台報道說，廖嬋娥是同中共統戰部有關的幾個組織的成員。報道說，統戰部的職責是促進中共在海內外的聯絡工作，包括招募海外華人。澳洲廣播電台根據中國政府網站顯示的信息認為，廖嬋娥曾經是中國海外交流協會的成員。

隨之有人開咗呢個簽名
而家美國有HKHRDA, 德國英國有動作, 澳洲有咁嘅彈藥無理由唔做嘢

澳洲撚留名

PISH

Push

係，開始有人提

pish

自推

仲有呢單新鮮

推

最後一推